11/1 想蔡英文贏嘅即刻同我翻屋企!!!

今日藍營媒體同cctvb已經準備好哂影任何活動嘅亂局，包括貼連儂牆

中共會派d藍民搞事，狗會放軟手腳任你打，目的製造畫面幫條魚助選

條魚選到代表台灣統一成功，香港再冇利用價值
咩美國人權法都幫唔到手
仲未計會遣返在台手足

總之今日屋企要人
過左大選你做乜都唔割
但今日你幫左中共助選，全香港聽日就陪葬

你噏乜，台灣人一早將中共暴行同一國兩制嘅失敗睇到晒。人哋今日就投票，要投藍或綠嘅一早就堅定咗信念。人哋投蔡英文係為咗台灣嘅未來同自由民主，唔好下下都以為自己咁重要，真係想蔡英文贏嘅就呼籲認識嘅台灣朋友去投票

今日第一個
送頭撚出現

Wfc
贏左多個隊友
輸左多個戰友

唔需要幫佢地打選戰
狗放軟手腳就即管殺狗

投票四點完，你噏乜

Blocked

投票時間就快結束，樓主做乜撚？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

人地4點就投完....

狗放軟手腳

四點後你地話事
總之依家呢幾個鐘好關鍵

台灣人就算係綠營後生都唔想好似香港咁要抗爭
因為佢地已經享受幾十年前抗爭成果有民主
佢地只係反支反共反藍

我地無謂令人難做

多謝各手足聽我講

小英贏左嘅話你地功不可沒

手足好波

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得